有咩慘得過屋企人痾屎唔洗手

但你又唔話得佢
岩岩聽到老豆係廁所坐左一輪，沖完廁所水即開門，
所以我平時都係洗完手再開門再洗手

屋企仲有個係我心目中幼稚園未畢業嘅阿哥廁所板都唔識拎起就痾尿，搞到廁板成日有尿，鼻涕周圍噴，試過沖涼房個水龍頭吊撚住條鼻涕

唔怪得你阿媽唔比你養貓啦

佢地岩岩大陸落來？

老豆都係咁 好撚on9
所以細細個已經唔聽佢講野

屌 我老豆又係成日返黎屋企同屙完尿都唔洗手 成日屌柒佢

岩岩岩....岩你哋老母咩

痾尿從來唔洗手

好橙

話完佢隔一陣又搵第2啲野話返我

呢個字我由細打到大，今次第一次俾人捉，
我唔係話我果隻字啱，但岩字同地字不嬲都唔捉嫁啦

兩個都好固執唔話得果啲人黎

你確定個啲真係鼻涕？

你同佢講係個人衛生問題 慢慢同佢講囉

手足口

成日聽到佢呻鼻涕

有次佢掂完我隻碗之後我拎去洗，俾佢屌左一鑊

講過，話自己唔記得洗，跟住搵第2啲野話返你

可能佢根本冇掹屎，咁又點解要洗手呢？

千祈唔好畀佢地兩個開飯同煮飯

我妹都係咁

你應該即刻講:而家講緊你痾屎唔洗手個問題

再講就會發脾氣係到嬲

條女含撚唔朗口